點解賣保險都要有牌

人人都做得既工都要考牌。。

聽講有d保險佬冇牌都開得工